每日屌觀塘老母！！！

我好撚嬲 我好撚嬲啊

聽下[哪裡只塞駿業里]喇...嬲都無q用

垃圾地方 我依家正式宣布 我屌觀塘老母！

觀塘老母好忙

我沖埋涼食飽飯啦樓主

做咩屌個貧民窟

關咩事，冇得wfh已經係垃圾啦

以前搵工, 一定唔會簡咩大西北呀, 科學園
而家一定唔會簡觀塘

轉工或者搬屋啦嘈

屌你老母 你住觀塘架？

你老母比狗屌

真係會日日塞嫁？